老虎同獅子打邊隻獸贏面大？

假設單對單

獅子 草原王者 跑開大草原追獵物 速度應該優勝

老虎 叢林王者 力量 智慧比獅子優勝

獅虎大家又點睇？

一定tiger

日本男人同香港男人打 邊個贏面大？

獅子擅長群P
老虎習慣單獨行動

單挑應該老虎贏

老虎啦，獅子多數女人打獵

老虎體型已經贏咗

幅圖隻獅子毫無霸氣
你唔好post 隻森巴?

唔係咁易架葉師傅

老虎同獅子唔同磅數，單挑一定老虎贏

雖然老虎力量比獅子大
但打架都要考慮技術同經驗

老虎 係叢林面對果班獸戰力都唔算高！
大多係 水鹿 野牛 野豬和水牛呢種C級獸系
戰力高少少對手都係豹 我當A級(真心豹的身型令佢地連S級都上唔到 )

見到S級獸棕熊同灰熊 老虎係唔會選擇攻 雖然大家都係S級 但知道自己未必夠打！
虎牙1000lbs 力, 熊牙1800lbs 力 熊仲要識企冇咁易比你鎖頸
其次熊比虎重好多 虎係唔可以將對手按落地下 所以熊好容易騎住虎令虎難以反抗
所以熊算係老虎避之則吉的對手

講到獅子 草原上高戰力獸多好多！！
一大群A級 麻撚煩mk鬣狗 獵豹 犀牛 S級河馬
仲會成日未對外先對內 所以戰鬥經驗同練成的捕獵技術都比老虎高強 例子！鎖頸技術 獅子習慣左第一下就鎖頸 快而準 第一招就可以令佢地佔上風
相反老虎唔會習慣練成呢種技術 亂打猫爪功行先

所以 勝負未必一定係虎 ！當初雖然比老虎趕走哂係叢林的獅子去哂草原 但獅子經過長連累月係草原打攻防戰 尤其同班mk鬣狗的攻防戰 戰力一定提升左不少

相反老虎係叢林一獸之下 吃喝玩樂 又唔努力練技去打熊證明自己！獅子只會愈來愈強

利伸: 都係覺得虎贏

叻

古時流傳到而家既鬥獸棋
已經話左比你聽大自然食物鏈既規律

咁似另一個問題

殺人鯨同大白鯊 邊隻好抽邊隻勁啲

殺人鯨當大白鯊係生菜咁食

殺人鯨

Majestic

睇天與地第一季第二集啦

唔通鼠真係食大象咩！

蟻多嬲死象

中國人贏面最大
老虎同獅子同你食晒佢

大家點睇？

我第一個反應都係諗起鬥獸棋

推！

之前小學雞睇個書 話因為集性問題 老虎會單拖狩獵 但獅子就會成群結隊 變相單挑嘅話 只發揮老虎嘅長處 令獅子失去優勢 所以老虎絕對會贏 但唔記得體格同力度差異

英文係？

Planet earth

獅虎好打d家虎獅好打d?

單挑老處贏
群抽老虎贏
但老虎好少群體出動

因此獅子圍毆老虎，獅子贏

唯快不破，邊個敏捷d邊個贏

單挑老處
你真識食

合成獸 覺得獅虎 雄虎加雌獅
有雌獅捕獵能力加雄虎力量

篇文好似見過

我尋晚先打

獅子少單挑？雄師經常要單挑一至兩隻雄獅，而且係以性命相博

獅子唔夠老虎打就唔會叫百獸之王啦

記得之前羅馬鬥獸場真係舉行過一埸老虎鬥獅子既比賽，最尾老虎贏左

老虎HP：151攻：45防：96速：69技：39運：95
獅子HP：247攻：53防：68速：56技：81運：41

[老虎]向[獅子]發起攻擊，但是被[獅子]閃開了
[獅子]向[老虎]發起攻擊，[老虎]防禦，[老虎]受到0點傷害
[老虎]向[獅子]發起攻擊，[獅子]受到49點傷害
[獅子]向[老虎]發起攻擊，[老虎]受到1點傷害
[老虎]向[獅子]發起攻擊，[獅子]受到109點傷害
[獅子]向[老虎]發起攻擊，[老虎]防禦，[老虎]受到0點傷害
[老虎]向[獅子]發起攻擊，但是被[獅子]閃開了
[獅子]向[老虎]發起攻擊，[老虎]受到1點傷害
[老虎]向[獅子]發起攻擊，[獅子]受到73點傷害
[獅子]向[老虎]發起攻擊，[老虎]受到1點傷害
[老虎]向[獅子]發起攻擊，[獅子]受到35點傷害
[獅子]被擊敗了

老虎lm

公獅子
天生d毛就已經保護左條頸唔會比老虎咬要害

老虎骨架同肌肉都贏晒，同埋老虎啲牙比獅子長，而且咬合力更大

孟加拉虎220(kg)都夠非洲獅200kg打，如果西伯利亞虎(280kg)出埋黎，獅子更加無得打。而且老虎政擊距離遠，掌法更好，企到起身，可以兩隻手一齊黎，獅子，唔可以兩手一齊用。

就算近攻，兩種貓科動物都係講究一咬封喉，獅子體型相對細粒，都係被落入下風，被人咬到扒街。

加上運動量: 雄獅有幾可參與捕獵？ 一年先打幾次，mk爛仔交，或者恰細佬（鬣狗）。平時多數散步。但雄虎日日都要跑盡，咬盡全力先捉到獵物。
職業對業餘

你地唔好比雄獅鬃毛呃咗，去search素顏嘅雄獅（剪咗毛）,高下已分。

鬥獸棋都無玩過

無得打

爭地盤要同其他雄師打㗎
仲要趕走其他入侵者

發覺好多人認為獅子唔識爬樹，其實佢哋係識爬樹架

殺人鯨用尾可以一野橫腰斬斷大白鯊

梗係老虎啦
體重已經唔同

胡獅虎win硬

答得好

圍毆勝算大啦
有坦有輸出有補

網上文獻紀錄大部分老虎贏
除左體型，要睇年齡性別、性格、經驗、鬥性等

無啦啦點會打
如果一雄一雌 交配機會更大

爭咩呀 溝埋一齊做胡獅虎啦笨！

原來貓可以入河

天道唔夠奧加打

鯨魚同邊種魚打?

老虎

殺人鯨 vs 大白鯊

胡獅虎贏

草原打：獅子贏
叢林打：老虎贏

大哥哥？

好得意啊

冇人想知

咁又點
mk 仔日日單挑mk 仔就代表夠專業拳擊手抽？

老虎唔係以命相搏？
一山不能藏二虎
有時就算雄獅打輸，雌獅又念在仲有咁多仔女
都會出來幫拖，而雄虎係無人support佢。

認真，之前有記錄片模擬過，獅子贏，因為佢個咬合力大過老虎

有好多紀錄西伯利亞虎咬死過棕熊

大家贏面一半一半

所以唔好話老虎無獵食大型猛獸

唔係掛

本書係咪叫獅子老虎誰怕誰？

咁唔通老鼠真係贏大象？

獅子贏
睇過段野話老虎會驚獅子
幾好打都好 生死相搏一驚就輸硬

千鳥 雷切

但老虎真係單純on9 d

一虎不能藏二虎

老虎夠要單挑老虎去維持個領地啦

睇過一套記錄片，入面有講到

有記錄片講 獅子群居學左好多打鬥技巧
雖則老虎大隻d, 但係生死鬥獅子贏。

美斯都成日散步啦

要統計下先知...
打一至兩次邊度準㗎，最少都10次啦

孟加拉虎仲要經常攻擊印度象、印度野牛
呢d都係超大型獵物

睇完，都無講

我買老虎win

十二生肖無獅子但係有老虎

十二星座無老虎但係有獅子

反而想問有咩打得贏河馬

大家計漏左一樣野，防禦力
貓科動物都係咬喉必殺，但雄獅鬃毛係無可能咬得入
雖然老虎所有野都勁過獅子，但大家互咬，始終都係老虎扣血多

應該咁講，兩隻獵食者，無咩事都唔會生死相搏，如果唔係去到要咬死對方，咁肯定係老亮虎體格屈機
隻揪我買老虎
但廝殺我會買獅子

鱷魚

又啱喎

河馬係S級 ！！

扮豬就食到老虎喇
洗咩用到獅子

咁應該係第一集 記錯sor

有興趣可以睇一睇呢條片 :

係講貓科動物既"tier list". 如果只係想睇老虎vs獅子可以跳去 4:44開始睇.
tl;dr:
1v1老虎羸, 但獅子唔會on99同佢地隻揪.

老虎贏鳩硬 賭J

最強竟然係美洲豹！！？

係 維基有水蛇春咁長既紀錄

老虎對河馬？

河馬係咪無敵？

鼠牛虎兔龍蛇馬猴羊雞狗豬

獅連影都無 唔好講虎 豬都打唔撚贏

你都ON撚鳩，老虎撚有200kg吖
100kg都俾多啦，柒碌
用下常識都知啦
200kg？你當係大笨象呀，屌你老母

但係上網資料話平均孟加拉虎係220kg
定你準過d資料？

點解成日比單挑
唔問下群p獅子贏定老虎贏

有睇達哥玩傻仔刺客就知野豬>>>>>>>>>獅子/老虎

你咪理啲小學雞啦，佢地覺得自己同老虎打都會贏啦

啲人話老虎贏
其實老虎都係好廢
玩人中就知
桐生一馬可以一個人打死兩隻

真係唔明點解老虎有200kg有值得驚訝
Nba大把球員都120kg
老虎仲要大隻過佢地，200kg真係算低估

美洲豹有異常驚人的咬力，甚至比其他大貓也強得多[2]，讓牠們能咬穿爬行動物的厚皮或甲殼[3]和使用一種不常見的殺戮方式：直接把獵物的顱骨從耳部咬穿，對獵物的腦部造成致命的損傷。

220lb咋話，講嘢！

笑撚死，老虎average都係勉強過100kg
200kg一定係rhino elephant同埋whale呢類級數
你唔識就收嗲，唔好喺度班門弄斧

皮又厚，頸又粗，防禦力本身就高，咬合力仲要高過獅子老虎，河馬真心屈
我諗要犀牛全速撞落河馬到先傷到佢

大象都踩佢唔死

仆街，我睇咗老子同獅虎打交。
要驗眼了

武松贏

戇鳩都震呀你真係
打NBA班友都100kg起跳啦

成年老虎閑閑地都體長兩米五起跳，大隻啲都近四米
雄性老虎都平均200kg 點會無可能
大象嘅體重係用緊噸黎計呀 傻鳩
1噸 大概有1000kg （英美唔同計法）

睇黎你對度量衡完全無概念

咪係
洋腸求其練都220磅啦
John cena都254磅
唔通老虎好打過john cena咩

你都戇撚鳩，邊個話人同老虎人實輸
你懵撚咗咩？

一隻average male tiger VS 一個100kg以上嘅bodybuilder 或者fighter
你估邊撚個贏？
人地一拳都打撚暈隻老虎啦白痴
唔識就咪撚出聲，唔撚好自曝其短

成年雄性孟加拉虎包括尾部的總體長為2.7至3.1米，重約200至270公斤。 Source from Wiki

屌你老母，我都特登搵番隻弱啲嘅孟加拉虎嘅體重average 都過200kg ， 都仲未計西伯利亞虎
你同我講average 係100kg?

你老母就重100kg

lb同kg唔撚識分？屌你老母，有撚100kg咩？

動物隻揪排行榜(徒手唔計武器)應該點排？

洗9
桐生一馬一拳打兩隻啦
我打機果時係咁秒9啲老虎
老虎應該都係80kg左右
獅子就70kg左右
佢地勁在啲牙好尖姐

咁你知唔知大笨象幾重 又多傻鳩
佢話緊雄虎肯定有200kg
下次唔好扮有料衝嚟柒啦

Males have an average total length of 270 to 310 cm (110 to 120 in) including the tail, while females measure 240 to 265 cm (94 to 104 in) on average.

The weight of males ranges from 180 to 258 kg (397 to 569 lb) from wiki

認真咗，唔同陪你玩啦

up乜啦一事歸一事
乜叫野係人中？人生馬戲團？
傻鳩當自己好撚笑？
翻去訓教啦你傻鳩

其實唔使要理條友，好明顯假膠黎
正常人點會講埋d咁on9既野

對唔住一時認真咗

收皮啦屌你老母

走啦屌你老母
拎fake news撻鳩人？過主la

COMMON NAME: Bengal Tiger

SCIENTIFIC NAME: Panthera tigris tigris

TYPE: Mammals

DIET: Carnivores

AVERAGE LIFE SPAN IN THE WILD: 8 to 10 years

SIZE: Head and body, 5 to 6 ft; tail, 2 to 3 ft

WEIGHT: 240 to 500 lbs

收嗲啦屌你老母 咪撚死雞撐飯蓋 人地最輕都唔只100kg

拎啲證據出嚟先講嘢la,上面班盲毛
夠撚膽就公開辯論，屌你老母

含撚啦你 一個拳頭可以打老虎就會暈
笑能咗 好撚好笑
你老母生叉燒好過你傻鳩假膠
都係一句有冇證據人類可以打贏老虎

屌你老母 你老母去做雞啦你
收皮啦傻鳩 冇人可以幫助你啦垃圾

走啦屌你老母閪！你不如老虎跑得快過usain bolt 啦冚家剷
快撚啲去死啦柒頭

過主啦冚家剷，屌你老母臭閪

夠膽就公開debate,唔好講咁多廢話
我就唔信係老虎都會都贏人又過100kg

垃圾打贏tiger未？
唔敢打？翻去落地獄啦

連獅子打唔贏老虎 仲話緊你好撚垃圾
衝出嚟柒 傻鳩

含撚啦柒頭，公開辯論啦撚樣
閈嚟見我啦屌你老母臭閪

好撚少鬥人架我，係你條冚家剷不知好歹撩鳩我咋，屌你老母閪

係啦叻啦
啲咩獅子呀、老虎呀比你一巴冚死一隻啦唉

咁既體形一拳一隻有幾難

收嗲啦撚屌，你夠撚膽挑機先算啦冚家剷

講緊100-120kg bodybuilder /fighter呀
呢啲人肯定一拳打撚暈隻老虎

用你個腦諗野真係
蚊都重撚過你個腦
假膠？

揾啲例證出嚟先講嘢啦，白痴仔

你搞笑？
人對人既技巧放落對野獸到
我諗馴獸師仲好打過打拳果d

Okok假膠 明既

點解講獅子老虎都可以嘈到屌哂老母

獅子下話？

其實係「管理員」最勁 喝一聲就唔打 分開晒

笑撚左，係咪要捉隻老虎黎過磅先肯面對現實

笑到我好辛苦

柒左就扮假膠，幾好野呀

學術界話獅子贏，虎撚唔高興
學術界話老虎贏，獅撚唔高興
爭乜爭？溝埋做瀨尿牛丸吖，笨

我買獅子 贏

高質分析

沒有最強格鬥者
可能僥倖贏
要試多99次 得出個比數 先叫中肯啲

大象的確係怕老鼠 會驚到跑開

毛係視覺上令獅子體型大啲 客易嚇退強敵

上面已經有人題過條片。
拍到澳洲有隻殺人鯨，每條大白鯊佢咬一啖就走。剩係食左大白鯊個肝就唔要其他。
基本上係大陸劏法輪功活採器官咁，完全屈機。

鱷魚係河馬點心乍

真人毒撚， 網上mk 嚴重人格分裂

咁撚好打 希望你隻貓快撚d死 傻閪

老虎仔真係好得意

實際上大陸根本冇可能靠傳統方法救華南虎，所以係會搵印度支那虎借種

貓貓互撚
撚貓不成反被撚

好似係 巴打你記性好勁 但我記得睇過唔止一本係咁分析

如果豹呢?

你小學雞會睇呢D書

條友有冇米四

點解會有人理果條假膠
Block 7佢咪算

獅子個種霸氣好撚正
佢單挑唔係最勁
但天性已經決定左佢地係陸上霸主

面對圍毆一定寧死不退
做得大佬一定係一生經歷無數次挑戰同生死戰
上面話公獅散步根本係戇鳩
連最好打既非洲象都要比獅子捕殺

咁都有罵戰

得個様

好撚型

100萬匹殺鯨霸拳

梗係連登仔啦，一個鍵盤鱷魚都打撚死啦

唔好睇飼養個啲獅子打交
個啲會縮 垃圾黎

真正野生既獅子就算唔夠打死撚硬都唔會退
想像下有老虎體型既 Pitbull

象>河馬>犀牛 Top3
其他不值一提

笑左 象

上面有人話美洲豹既咬合力好大
鬣狗咬合又勁過大貓
咁其實係邊樣野決定邊個好打d
掌擊力？磅數？咬合力？

大象得200kg就仆街, 成年大象有4-5噸=4000-5000kg=8000-10000lbs
On9仔一隻獅子老虎得100kg都講得出
你條on9仔係咪得20kg啊?

雖然唔知真假, 但可以睇下

殺人鯨專食大白鯊魚肝

成年大象 獅子圍捕都未必圍得死佢
排第一有咩問題

獅子圍捕叫獅啲機
老虎唔洗講啦 見到象掉頭走都得
冇可能殺到

好慘隻獅子比老虎屌打 有D似屋企隻貓, 好可憐咁

老虎，大家體型差唔多但老虎重D，而且慣左獨行，勇敢D。

獅子=c朗
老虎=美斯

d片老虎獅子自動反肚，野獸好少露個致命弱點出黎 上面d獅子老虎全部fd底

中二病分析

你究竟知唔知點解鼠>象

如果鼠細隻 可以入到大象耳
入到去 就一定係隻象死

一掌秒殺獅子 "killed the lion with a single paw swipe"

去睇In captivity個段 十有八九都係老虎

樓上條on9話老虎冇100kg笑撚死

我咁瘦都有啦 隻老虎瘦過非洲小朋友？

雖然係老虎贏面大啲係真
但唔係因為雌獅負責打獵
雄獅係好揪過雌獅

雄獅唔打獵係因為佢嘅鬃毛令佢唔適合打獵
但如果要講隻揪，鬃毛會令佢防禦高啲而好揪啲
所以先雌獅負責打獵
雄獅負責守地盤

支那人真係仆街
華南虎本來有幾千隻殺到野外滅絕

好撚尷尬

又唔係獵物無端端打乜鳩？
獅子同老虎睬你都有味

老毛：麻雀、老虎都是人類公敵
點知連華北豹都遭殃

伯母都唔只200kg啦老虎200kg有咩咁奇

遠東豹仲少 得返幾十隻

厚毛姐係重甲啦 重甲體力消耗大 好快玩完

但你有無諗過個D只係孟加拉效應

點會經常
超罕有事件黎

唔係
好多人無諗過，非洲獅既獵物係各種草原重型草食獸
小象、水牛呢啲都係厚甲高防，加上獅群入面雄獅互相競爭，所以獅子既演化路線一直都係厚甲(鬃毛) 加破防(咬合力/穿皮)

但老虎既獵物－叢林獸系，係以偽裝+敏捷為主，所以老虎既演化路線係強化肌力>敏捷>強化飛撲準繩/距離，同樣都係走一擊必殺路線，老虎係發展得更加平均

所以獅子老虎打交
老虎可以憑身體能力壓制同趕走獅子

但真係去到互咬厮殺，獅子可以咬穿虎皮，老虎好難咬開獅子條頸，咁就已經分左勝負

D毛咁無敵

會唔會河馬都咬唔入？

究竟點ff獅子係破防 雖然係大陸片 但可以睇下

袋鼠抽唔抽得贏老虎

收撚皮啦契弟